[823手拖手］將軍澳手足真係搞埋一份?

我覺得要connect埋

823 Hong Kong Way 和你拖823 Hong Kong Way 和你拖823 Hong Kong Way 和你拖823 Hong Kong Way 和你拖823 Hong Kong Way 和你拖

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens